好可能今晚「港版國安法」之後就上唔到連登...

最後講多一次
定延我愛你

印巴冇得打丁了

拉

只能夠丁欣宜了

要強迫所有人丁林鄭

和解🤝

好唔開心
香港俾個賤人害死

是

完蛋了

清你快d放最後的晚餐啦

我愛彩瑛

我聽日冇得再腐皮你啲post喇

唔好意思,彩瑛都是我的

等緊食

我都會po的

情繫我這半生的最愛

做乜要狙擊我

你一出定延post就會俾人拉，因為同性戀喺大陸係犯法

你今日生日送香港人大禮

Ching同璉璉去冰度避難

即係你係國安人員?

最後一日，一定要從一而終，義無反顧屌撚柒死韓泡狗同塑化雞！